sigma算唔算令仔?

I think he's a nine

令到反光

請討論佢嘅內涵
外表只係佢受歡迎嘅其中一個原因

似gaming太宰治

睇佢講野岩唔岩連登仔口味

你係唔係又想捧殺佢？

你班仆街不斷講埋D垃圾野係度踐踏一個本土既創作者
同藍屍有乜撚分別

Hellomoto

我係藍屍, 舊年投咗畀工聯會

批佛利民行動！

批還批我希望有呢啲水準

犯下「傲慢」之大罪的惡人
Sigma殿
為提升自我形象，吸引一群迷途羔羊深深地崇拜你， 捧你為人中呂布，消費他人、拋書包和故作清高各種惡行做盡，甚至不惜擊潰模特兒的意識，侮辱他們的思考能力。我們對你的惡行瞭如指掌，故此，你扭曲的慾望將由我們收下，在眾人面前告白你的罪行吧!
心之怪盜團上

馬鹿なことを言うな!, baka na koto o iu na!